屌你老未 食嘢食到唧唧聲嘅人唔好撚出街啦 好撚嘈呀🤯

係咁係到唧唧唧 我食香口膠都無你咁撚柒嘈

屌你老母 唔好出街啦 影響市容呀

食撚到死豬咁 真係好影響其他人
呢班撚樣應該人道毀滅

唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧

最驚有啲肥婆仲一路唧唧一路扮可愛扮好食

有d伯阿搭巴士 唧唧聲係咁想啜返牙隙食物殘渣仲核突

笑到仆街

信唔信我扑咗你

屌你老母